召集文宣post!!!!我地輸緊啦！

呢幾日要做既野都唔夠文宣啊
身邊無人知要做咩啊！！！
唔係818完左就贏家啦！

同感
而家好似變左茶餘飯後睇下警察幾衰咁
冇晒氣氛

五大訴求 訣一不可!

五大訴求 缺一不可！